【結束8年情】Vanessa Hudgens與男友Austin分手

31歲《歌舞青春》（High School Musical）美國女星雲妮莎夏芝絲 （Vanessa Hudgens） 正式與28歲男友Austin Butler分手，結束8年情。

據報道指，其實二人早於上年已經傳出情變，但到現在終於正式分開。消息人士指：「雲妮莎與Austin正式分開，女方已經向身邊的朋友公佈消息。」其實二人近月已沒有一起過節，連上月雲妮莎生日，Austin都缺席。近來他們都因工作分隔兩地，雲妮莎正於英國開工，而Austin就忙於澳洲拍攝貓王皮禮士利（Elvis Presley）的傳記電影。雲妮莎曾於2005至2010年與《歌舞青春》拍檔碩克艾佛朗（Zac Efron）拍拖，到2011年9月就開始與Austin拍拖。

然而女方心情似乎未受影響，剛剛更盛裝出席《重案夢幻再重組》（Bad Boys for Life）首映禮。

由細睇到大，估唔到而家先31歲

之前唔係sex tape流出咩

條仔爽啦，屌左最黃金個8年

仲要條仔而家先28歲，溝過件廿歲出頭既又可以再嚟過

呢單野已經係成十幾年前嘅事

女方咪一樣